有冇人知新開嗰間港怡醫院係咪真係有人幫襯?

咁多其他老牌私院揀，諗唔到點解會有人去間新開又偏遠既醫院